[2017] 糖妹 - 一起不一起

由新出聽到宜家
明明覺得好好聽但又好似唔太多人認識

糖妹 - 一起不一起

作詞：林若寧
作曲：林奕匡
編曲：Jim Ling
監製：舒文